有無人覺得黑豹好睇過蟻人2

個ghost 無咩存在意義，講真黑豹個反派型佢幾十條街喇

成套戲又冗長，啲笑話又唔好笑，好耐無睇過咁悶嘅marvel戲

Agree

老實兩套都好廢下

antman有9up佬已經贏咗

nigga不了

Wakanda Forever

nigga 片係比nigga同猩猩睇

蟻俠起碼冇咁悶 黑豹真係悶到頂唔順

Wakanda whatever..

黑豹係我係唯一一套睇到我要睇錶嘅Marvel 電影 明明預告夾埋首配樂好正 但最後悶到爆

推

下 我覺得antman2好睇過黑豹
笑位夠 唔會over左
打鬥還好啦 都係睇d野變大變細過癮d

反而黑豹成套戲個flow太明顯
高潮位又無高潮感覺
話黑人國d科技好勁 但都係睇下飛船下 武器咁
無當初睇ironman1咁震撼

Ant man 完全令我想marvel整套 9up俠

無人睇到好尷尬咩Wakanda whatever 個pose

perfectly summed up the problems of "black panther"

蟻俠好睇好多
笑位夠自然
佢個女又得意
Wasp打得好好睇 充分利用放大縮細

蟻你老母人咩
蟻俠呀

講笑位antman2拍得住thor3 gotg
bp啲笑位好少(印象中係得個妹), 同埋完全笑唔出，應該係畀黑人睇
動作都係antman2精彩好多

ghost點會冇存在意義
動機嚟講幾合理同新穎
唔再係為錢銀利益/報仇/征服世界

黑豹純粹係一個皇帝廢跟住比人篡位嘅故事 個反派邊忽係反派？邊忽super hero?

係公平決鬥唔夠人打輸咗王位，之後偷食藥草吊命同偷著裝甲再聯同外族篡人位嘅故事

以交代劇情同承上啟下黎講
一定係antman
同復仇者4劇情好大關係
又交代左量子領域
黑豹其實內戰已經交代左唔少
所以個人電影有少少為拍而拍
結論:antman>黑豹

Venom>>>>>蟻俠2>黑豹

蟻俠

sor 蟻俠我係為咗睇三條粉腸 淨係佢地三個都贏晒

兩套都唔好睇